香港出k car係咪好不智？

睇中N box custom 同Tanto 好耐。

利申:揸緊1500cc車

除非你開公司仔。唔係算不知

Suzuki Hustler

Hustler

every 算唔算 見過人改到好得意

想買Gino 或者 every 但屋企人話無力唔比買
其實係咪真係咁無力，如果三個人加埋450磅，上敍會唔會龜爬咁？

Every呢啲算把啦

有幾不智 ？
我覺得香港都算適合揸k car

真係擔心唔夠力，尤其上斜。可能要熄冷氣行

無稅務優惠
同價位有1500cc揀

怕你熄咗冷氣都唔夠力

nbox正
香港先渣k car

易泊同腳車

好想買棍s660

裝pedal box, sport plus +3度, 即刻攞返應有既野

香港出k car，全世界都恰妳

真係會唔夠力
落個2波都夠上掛，我都好鍾蘳hustler

睇你住邊去邊多，city多就k car無問題

其實香港好岩揸K-car 又窄車又多
K-car岩哂城市
可惜車係香港唔係必需品，而係奢侈品，買得起車既又點會唔買貴啲同大啲

好多K car同好

小路出大路，揸k car真係唔敢想像

岩岩係日本揸完 好撚爽
但人手開篷同冇位放野真係好戇鳩

但而家k car技術都成熟 揸起上黎仲爽過啲1300cc既車

香港就唔開篷喇 食廢氣食到暈
係咪要下下爆計高轉先去到一